【一錯再錯】37歲父與23歲女墮愛河 誕子女被揭發遭法官拆散

【一錯再錯】37歲父與23歲女墮愛河 誕子女被揭發遭法官拆散

2017-01-26 07:07:00 HKT

新西蘭達尼丁（Dunedin）一對父女失散多年後重聚，二人情不自禁亂倫，並誕下一子一女。兩父女曾被判亂倫罪成後獲輕判，可是卻沒有把握機會改過自身，終再次被送上法庭，法官下令拆散二人，命他們兩年內不得相見。

為了保護二人孩子身份，當局並無公開這對父女的姓名。37歲的爸爸在13歲那年與30歲的養母發生性關係，養母為他誕下現年23歲的女兒。兩父女甚少聯絡，直到2010年、女兒16歲那年為止，一重聚二人就墮入愛河，發生亂倫性關係。

女兒的代表律師透露，她曾飽受虐待而且脆弱不堪，直到與爸爸相戀後才嚐到愛及支持的滋味。兩父女誕下長女後，在2012年8月被判亂倫罪成，獲輕判社會服務令。

兩父女未有珍惜機會，在2013年6月再誕下幼子。後來有人報案指遭受家暴，警方奉召到場，懷疑他們又再珠胎暗結。女兒承認與爸爸相戀，而戀情卻不為家人所認同。3個月後幼子因嬰兒猝死症死亡，爸爸前往認屍並承認這是他的幼子，DNA測試證實兩父女又再亂倫並誕下愛情結晶品。

兩父女周三出庭時在犯人欄內站在一起，法官判爸爸「社區監禁」半年，另接受嚴密監管兩年；女兒司法監察兩年，又下令二人兩年內不得聯絡，女兒不得離開達尼丁，爸爸不得進入達尼丁100公里內範圍，兩父女都要接受輔導。

亂上亂
佢同養母生左個女
姐係個佢個女又係佢呀妹
咁佢又同佢個女生左仔女
姐係佢個女又多左細路妹
同時佢依個呀妹又做左人呀媽
跟手佢又多左外甥

希臘神話

諼起多謝外公

係幾年前
我同一個寡婦結左婚
佢有一個已成年既女
後來嫁左比我老豆

咁我繼女就做左我後媽
而我老豆就做左我女婿

兩年後我老婆同我生左一個仔
佢係我後媽既同母異父既細路
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生左一個仔
佢係我細路
但佢又要叫我外公

我係我老婆個老公
但係我老婆係我後媽個阿媽喎
所以我係自己既外公

到左新年
黎料啦

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話:「多謝老豆!」
我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...

食團年飯果陣
我係抬面上面放左一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫左聲 :「多謝外公!」

好彩唔係街姐
唔係真係比人捉去青山訓一排
而家諗返自己真係痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

後面唔同哂嘅

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」